[推到2017] EU超時任務 翻睇區(1)

神早已經dl晒落電腦慢慢J

考埋final一定睇

signal大結局流眼淚個幕真係好sad

幫推
等tvb知佢地有幾仆街

等渠頭知佢今年先係值得拎獎個個
等千雪bb知有人想等睇佢拍劇

留名

聖誕毒睇

你地覺唔覺朱千雪好有妹妹FEEL, 想保護佢咁...

但明明朱千雪大我勁多

CCTVB 。。。屌

正

上tvb 個fb睇民情經而反映到個真實結果
順便提提:高天鷲呢我屌你老母

重有咁多套大劇個尾都收得差過eu好多 係好多

有冇link
今日睇咗第一集

邊度有得翻睇？ 垃圾mytv得一集
果陣唔係集集有睇

我都搵緊link

淨係搵到低清link

放上黎啦朋友

icdrama.se/watch-online-over-run-over-episode-01-63983.html

剛剛睇完

剛剛睇哂，雖然知道個結局，不過睇到都仲係好sad

好唔捨得

返轉頭重睇，睇完仲 sad

上年仲同條女一齊睇依套野
唉

明明EU好睇咁多
點解d獎會係城寨仆街拎晒